[資訊]929,101大家嚴重失守的地方

我不是寫文的主人，我代po都驚到賴屎
都唔知咩係VPN, 會唔會po個文就比人拉

#網友比料 #前線友已表示贊同 #求大家助推
關於明天的遊行路線，我想給一些意見
如果覺得無參考價值，請無視

首先，我相信很多人習慣見活動海報就跟，因為現時遊行都是隨機應變

但我必須指出的是，9月29，10月1，由SOGO至遮打這條多年來的路線，存在非常嚴重問題，有生命危險

請睇我下方upload的地圖（有行過一定會明）

現時黑警必定是一早佔據左灣仔站外，及警總外的兩條天橋持槍準備，先講929，佢地在示威行到一半就在灣仔放催淚彈，最後面的和理馬上撤走，前面果千人就自己行左去政總，結果畜龍突擊傷亡慘重……

10月1情況相近，又是由政總出水炮及大量防暴畜龍，示威者因為被封軒尼斯道退路，每次都係由皇后大道東走（已經一個月內三次），而黑警就按他們計劃不斷天橋開火殺人，半點還擊機會都冇，而10月1果日，黑警甚至封埋內街（黑線），由合和中心包抄，最後先走的勇武手足幾乎無命（睇地圖就見到冇路可退），原因是此撤退方式已經重演左4至5次，黑警會唔趕盡殺絕嗎?

我唔知各位知唔知留守到最後的人有幾危險，但選路線係咪應該認真D呢，如果堅持港島，點都要考慮軒尼詩道去政總呢個嚴重問題，第一手足習慣跟入政總開火，但事實班狗已經坐住等開波，咁點解唔行番轉頭呢？至少和理非唔會因為一見催淚彈即走，咁先起到數人頭百萬人遊行的威力

比如，我覺得在尖沙咀星光大道遊行更有意義，一有遊客阻嚇黑警，二放催淚彈可直接掉落海，三有事可走入海港城，總之其實是咪應該有更好選擇呢？？

BTW，我想提醒大家

果個位置，929至少60手足奶野
10月1又一堆，重傷不計其數
遮打基本上去唔到的，因為大家都認同是散水，但PP冇開，在政總留是自殺
可唔可以幫手諗諗佢
我沒有連登ACC，如有人認為我講野可取，請試代post

來源:

大家預左有生命危險，但唔係為送頭而出去架

推！

反抗，反抗，反抗

唔好死，唔好送頭

出去係為將來既生活

不要送頭，推

推

永遠都唔會放棄

心不死

不要送頭

大家唔好同一個位死啦